年三十，介紹返【覆桌型利是封】畀大家！

聽日就係大年初一，黎緊呢幾日，無論你心入面幾唔願意都好，都要去拜年。

個個去拜年，唔通個個都想去拜年咩？係果班一年先見一次面、食一次飯既親戚入面，實有幾個，因為唔同原因，自你懂事開始就好黑你憎。憎還憎，禮數都要足，除左送盒「嘉頓家庭雜餅」畀佢之外，仲可以點呢？西米今日介紹返兩款「覆桌型利是封」畀大家：

第一款，係Dior出既狗年利是封。設計極簡約，紅色做底，只得一個「狗」字印係正中！仲唔係暗暗鬧人係狗？為左加強效果，梗係係個「狗」字上方寫埋乞人憎親戚個名啦。（親戚眾多，親疏有別，唔同人畀唔同銀碼，寫埋名唔怕撈亂！）

第二款，係台灣總統府既出品。正中間印左一個燙銀既台幣一蚊既圖案。無論你係入面放二十、五十定一百蚊紙都好，加埋封面果「一蚊」都會變成單數，$21 / $51 / $101. . .寓意就係幫佢做定帛金！

西米係度同大家拜個早年，祝各位新一年「小人退散」！恭喜恭喜！

西米Go fb & ig同步連載：

賣廣告，仆街啦

連登仔一個二個毛都未生齊
洗鬼派利是咩

狗個張真係好仆街

可以叫老豆老母用架嘛

一蚊個張毒d 真係會俾人開年